多左人用支付寶俾錢，其實有咩著數？

特別係D後生仔

其實有咩著數？

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？